美國白宮：拜登同意耶倫在監管加密貨幣方面觀點

智通財經APP獲悉，據報道，白宮新聞祕書珍·普薩基在週四的新聞發佈會上表示，拜登同意美國財長耶倫在監管加密貨幣方面的觀點。耶倫曾在1月的提名聽證會上呼籲立法者“縮減”加密貨幣的使用。

白宮新聞祕書珍·普薩基還表示，我認爲我們真的需要研究如何減少對加密貨幣的使用，並確保市場不會通過這些渠道進行洗錢活動。

Drop to zero

聽唔明咪唯有點頭同意

廢老點會信crypto

冇人講？

crpyto影響緊美元地位 遲啲會好似cp咁 所有crpyto交易都有fbi破門拉人

耶撚以為美金係咁印唔會有問題
仲有人話以後唔會再有金融危機

攪攪下可能連儲備貨幣地位都無埋
到時美帝就GG

經濟爆破先有可能郁

怕俾支那用黎搞鳩美金

你控制佢找換返做美金個窗口已經夠

有入冇出